OUHK Non jupus一問

小弟ive仔 cgpa得3.2
想讀bba
唔知各位覺得大唔大機會同讀咩科好
求指教

刀大BBA你都揀

有咩建議...

3.2都可以搏下ugc 我諗

hsu

BBA入恆大啦，讀都大係咪弱智

你報名就入到架啦

兩間啲學費差唔多？
聽人講含大好撚貴...

報完名, 通常都會IN下既, 睇下四肢、智力健唔健全, 然後問下學費交唔交得起咁, 就收架喇.....無咩特別

利申: 都大

出面同大家嘅講法都好唔同...
啲人好難入到 你地講到入硬咁嘅...

求撚其有手有腳識呼吸都入到喇
刀大

都大應該貴啲

多數都收

都大竟然係貴啲...

學費自己唔識查？
OU dse 收緊33222多一兩分 你話收non ju係唔係有手有腳就收丫拿
有d嘢爬下data base上網搵下就自己查到嘅就唔好開post問啦 大個喇 唔使下下spoon feed 掛

好嬲喎師兄

早幾年十九分入咗鯨大bba
讀完好似無讀過咁

報得都大嘅 我係你就不如報IT啦
又係有手有腳就收 出路都好過BBA廢科
利申都大IT 業已畢

對it0興呀師兄
我都知遲啲係it嘅時代 但真係唔想讀

咪揀ou啦on9
唔係想year3先黎讀introduction to marketing 呀？

師兄有冇咩建議
本人只是一名小小的ive仔